生葬計劃

我地最近有個計劃 就係想幫猫狗生葬 人買猫狗個時 會好有愛心同熱情 但久而久之就會淡 甚至會覺得煩 係尼個時候我會幫到你 快啲致電81028332 等我幫你

寵物台班班大愛撚 搵我幫你葬鳩班畜生

此貼必火，則他媽牛b

第221章

葬主人定葬隻狗先？

樓主快啲走呀，小心俾班狗咬

我好驚 洗唔洗潛定水

葬理甲甴都得